曾確診空手道運動員：我們是否可以再做更嚴厲的措施去預防疫情？

【體路專訊】香港空手道運動員李振豪是香港首位確診新型肺炎的運動員，自3月中在法國訓練回港後確診，在醫院留醫51日終戰勝病魔，於5月7日出院。眼看近期本港每天新增逾百宗確診個案，李振豪不禁於社交平台發文問：「其實我們是否可以再做更嚴厲的措施去預防疫情？」。。。。。。。。

。。。。。。。。惟李振豪仍於文中表示：「作為專業運動員，跟著指引訓練是理所當然的事情。但關乎集體利益及健康著想，我們是否再應該想想是否應該停一停或者像外地一樣定期幫運動員／員工做大型檢測。」

佢地走得太前, 辛苦了

Push